知道唔啱聽，但大家要對正返個槍頭

歷史為鑑，「群眾鬥群眾」正正係14年政府用既招

今次條何老妖係有啲招數，將撐警帶落嚟成件事到：
1. 易搶fo
2. 的而且確有人對班差佬係未去到好似連登仔咁既地步
3. 如果今日個集會係撐送中既話，你諗下今日上台班人（何老妖同班偽人）仲會唔會出嚟

當然，唔係叫大家完全唔理。
個班廢老你唔理佢，當睇隻馬騮咁望住佢地，已經激死咗佢一半。（當然佢地郁手另計）